現在攞有100萬以上民意，請大家比讚支持民陣總辭

現在攞有100萬以上民意，請大家比讚支持民陣總辭